
                      Imagina que vas en  un auto por  una autopista y comienzas acelerar poco a poco, al principio  iras tranquilo en tu viaje, pero cuando alcanza una máxima velocidad parece no detenerse.  Ahora vas a 200 km/h.   Comencé a creer que sería un fracaso de Christopher Nolan pero sin duda  alguna lo volvió a hacer. Creo que es el nuevo Stanley Kubrik. Una película bastante completa, solida, emocionante, interesante. Cabe señala que no es cine comercial, hay que tener paciencia para que se desenvuelva la trama. Matthew McConaughey,  no se me hizo tan eficiente en su papel cotidiano, pero sin en su postura dramática. Me agrado mas en otras película del genero como: “Contact”
        
            